paraboot size 問題

請問paraboot fit true size定有冇偏大偏細
想買chambord或Michael
有search過但冇乜參考價值
想聽巴打意見
唔該巴打

同問
我平時著8.5-9
對michael買左8號us
希望唔會太細

實太細
我箸42.5

你本身us幾多

皮鞋uk8, us9
Nike Adidas 就us10
Paraboot michael uk8.5, 42.5
Chambord 箸uk8, 42, 少少break in

我本身著us8.5
買細左半碼
見網上話偏大